由死人投票講香港左膠的無恥,同埋美國民主黨的真實打算

當日一踢爆死人投票
香港左膠就獨狂9up死者係投完票先死, 互相扯貓尾吹到自己好似有份寫程式
好,已經有實際例子死左30年照投票,班左膠有無收回言論?

今日垃場班垃圾瘋狂夾侵要接受結果
香港左膠同5毛合作抹黑批評者
因為美國民主黨cheating 係捉到正
所以美國民主黨係世界各地造勢想造成既定事實去 迫侵放棄法律追究

班垃圾左膠同支那五毛一唱一和話咩wfc 香港人點睇

香港人的觀點當然唔重要,
但世界各國的群眾係點睇靠死人票的所謂美國總統就好重要

真係唔重要呢兩班垃圾會合作?會出盡奶力恐嚇香港人唔好出聲激嬲美國民主黨?

或者由一開始美國民主黨已經決定出貓, 所以搵條死老鬼做老keep, 反抗大就割席交頭,反抗細就照坐

睇返連登，班左膠乜都唔理、搬龍門就梗㗎啦。而家忙緊開post又插又抹黑連登會員獨裁又盛，刷存在感

仲未慣咩 日日都係咁架拉

支持開嘅唔可以錯，唔係就會信仰崩潰。

p.s. 唔好借啲易屌鳩撐侵，撐侵都可以諗晒兩邊然後見到選舉不公架

如果最大受害人侵係全球左膠壓力下放棄追究,加埋主流傳媒壓料會過到骨
班香港賤人左膠就係搏緊呢點

現在就係最大負重果刻,加一腳就足以改變大局
班左膠狂吹雞,APPLE寧願香港人退訂都要夾阿侵就知呢場仗仲有希望

首先某類人會利申係侵粉/支持侵
然後會屌侵無關痛癢嘅嘢
或者講如果有證據就唔洗等啦
跟手就話你哋唔熟美國選舉
講到咁上下就話咩咩國家個出名評論員都話無問題

其實班友動機好明顯

再用避免爆發內戰理由逼trump放棄

侵既要求其實講左好多次：重點選票。
既然講極都冇人理，噤咪法庭見，就係噤簡單。

反而左媒噤快「宣佈」sleepy Joe贏左總統寶座，其實會令撐侵既選民唔服氣。

邊個令美國推向內戰邊緣，好顯然易見啦。

好在美國唔會有人出來講omdb

羅經驗，學下嘢
立會選舉到我哋啦

幸好日推上日本人幾乎都撐侵
唔會俾左膠帶到風向

乜q都話人兒登仔嗰啲咪係

樓主嘅意思應該仲有
其他國家左膠會有樣學樣
包括香港
呢班理想主義殭屍完全壯大就好難推番冧
而控制佢地就係幕後利益集團
美國媒體得番一把聲
香港抗爭緊時仲有蘋果
而家美國總統選舉肯撐侵嘅
得番連登仔都唔睇嘅大紀元
呢個現象唔只對侵
亦都影響世界之後嘅政治生態
過度失衡就等收皮
Anyone But X is a function, where X is the one brave enough to challenge and takeover the benefit group

有無人諗過當日民主黨推死老野去選就已經係打算出術
黨內大把人個package更好睇

明知自己友會出殭屍票,於是搵最無作為的人做人頭(馬檻keeper)
過到骨 china joe係傀儡
衰左就老keep上身坐監

d100班敗類係美國民主黨的其中一環,
想呃侵粉亞侵係全球已經無左支持主動放棄打官司

特區奶共法院出搜查令迫害荃灣警局輪姦案受害人,
而大律師公會有默契扮盲係同一道理

全世界見證民主黨到底有幾醜惡

要掩飾暴行最簡單係恐嚇受害人放棄追究

大家諗下香港doj,黨委法官點迫害警暴受害人就明
對比下香港d100,左膠學者對死人票扮盲,但狂老屈侵唔接受失敗

現在係世界第一強國的選舉香港化(死人票同老人院掌心雷係好熟口面)
侵係捍衛緊民主制度

投票完先死好合理
由內戰期間就投定票比拜登
2020就打開返個時間錦囊

美國民主黨的支持者:見唔到死人票
大律師公會/公民黨支持者扮唔知特區奶共法院出搜查令迫害荃灣警局輪姦案受害人

呢堆人都係偽君子,永遠只有自身利益考慮
大家睇下公民黨議員Leticia Wong點老屈侵

共和黨部分監票員被列入 no entry list